## Теоретичне питання

1. Поясніть своїми словами, як ви розумієте, як працює прототипне наслідування в Javascript

Коли ми хочемо повторно використовувати те, що ми маємо в Об'єкті (властивості та методи), але також додати ще власні методи і властивості. Інакше кажучи, просто хочемо збудувати новий об’єкт поверх того, що існує з існуючими властивостями та методами.

2. Для чого потрібно викликати super() у конструкторі класу-нащадка?

Метод super() викликає роботу конструктора батьківського класу. В super() передаємо через кому все те що потрібно конструктору батьківського класу.
